90後既你 身邊既人開始結婚生仔

慢慢踏入左新階段都唔知
好似仲覺得自己只係畢業冇幾耐咁
點知ig見到d人連仔都生埋

之後就會見到D 影BB相
share 媽媽post
出去飲野以前講仔仔，之後會講真嘅仔仔

同感

而自己係乜撚都未有
日日都係番工放工

好撚恐怖
仲要自己仲係on99咁仲想周圍搵野玩 完全想像唔到要負擔起一個家個感覺

唔知無啦啦要做老豆既感覺係點

有個中同已經生左隻半年大
自己仲係碌撚咁

我連工都冇

有個搞大肚結左 這些機會不是我的
佢地拍拖係好秘密 無人知 突然有日約班佬出來同大家講
我搞大左條女個肚 要結婚啦

無車無樓無前途無錢無女朋友

一撚樣
我女朋友係左手

挑咪又係奉子成婚多，有幾撚巴閉呀
啲仔女就真係慘

我仲係覺得自己經歷好少 比同代既少
好似長唔大咁 仲係打機 剩係諗住玩

可能因為我個心一早決定唔會生仔

識人16歲已經俾人中出屌左大埋肚
依家90後都30歲，生仔有咩出奇...
一早睇化哂

我估呢類型都係佔大部份，
或者唔理咁多都照生，
結果？貧賤夫妻百事哀 + 害埋下一代

真正有計劃嘅，起碼個男嘅都三十中／四十頭，
有相當財力先敢搞

80後，舊同學啲細佬應該都有10歲

自己都仲係打吓機買吓玩具過日晨

唯一開始諗係想早啲唔撈退休

唉 好多父母都係依類

仲讀緊書 唔好話結婚 錢都冇

真 身邊好幾個中同都係奉子成婚

有父幹就無難度啦
身邊有幾對都係30左右結加生埋
老豆打本俾首期 輕鬆生活

唉冇父幹點結

都有成功例子既 但佢地讀緊書已經一齊
一出黎做野一齊儲錢 每人每月各自儲1萬
5定6年左右都儲夠錢上樓

毒撚a0，生活蕭遙自在

一萬都夠咩我同女友儲緊萬五

各一萬 6年都144萬
都未計投資升值d